你地唔識欣賞

烏賊既美好

幾好味

係幾好用

你係咪場外果個N腎?

都唔知你講咩

同它做愛
需要錢嗎